堂堂中國縮沙，冇撚用

廢

source?

好撚失望
正一垃撚垃

中共：歐美反應太強烈
都係諗諗先

仆你個街，唔L好縮呀！ 縮左正衰仔！

唔好縮呀喂

NCP National People's Congress

Non-Player Character

港區人大代表之一、身兼行會成員的民建聯葉國謙之前亦表示，相信人大常委會最快6月通過有關決定後，特區政府就可以刊憲生效，換言之7.1之前「港版國安法」將在港實施。內地《環球時報》早前亦指，人大常委會可以召開臨時會議，火速在一、兩個月內完成立法程序。

【Now新聞台】全國人大常委會下周四至周六在北京舉行。

中央台報道，全國人大委員長栗戰書星期二主持人大常委會委員長會議，會議決定人大常委會第十九次會議下周四至周六在北京舉行，今次會議將審議公職人員政務處分法草案、人民武裝警察法修訂草案及有關任免案等，但未有提及港區國安法。

molamola 說好的攬炒呢

梁振英葉國謙個班民建聯根本係權力邊際傻仔黎
不過我估中共會係幾個月後美國大選乘機過左佢

唔會啦 習總之前親自打俾法國要人地支持 好難縮
最驚真係同美國互deal緊 美國放棄香港人換利益

地攤經濟2.0?

我求你過左佢，本地立法就仆街

法國點回應

馬克龍與習近平通電話 支持續以「一國兩制」管治香港

香港人利益從來唔係談判條件入面.....

邊位？

通過左，未實行唔代表未通過

［英國對華態度］有冇人聽完英國外交大臣係議會既回應，反而怕小支支縮沙唔立國安法？

真係縮？屌你啦

合理，成為經濟殖民地換唔過問香港人權

佢哋唔係話六月尾先出咩？

即係休會前過廿三條

就算唔立美國都唔會縮啦，縮左侵侵一定會比國內啲人屌佢軟弱

其實就算佢縮，trump一樣會做野啦，肺炎同背後係美國搞示威，已經夠晒理由打鳩佢，今次機會咁好，點會放過，重要如果佢11月連任唔到，咪無仇報

咩阿，講緊國安法，
佢哋之前話人大最快六月份表決

班太監嚟，邊有撚用

係咪隨時可以開會？

要用民族主義，夾支共過國安法。
否則，最差嘅情況就係畀李柱銘條賣港賊，發動香港自立23條。

垃圾

咪撚縮啦屌你老母 我準備做中國人啦

屌咪撚縮啦

唔好撚淆底!未撚縮!

我唔信中共會縮😳

屌那星
又唔敢提喇
仆街我震欖炒呀

縮？太遲啦

屌 牛軍又贏

今年71一定要搞個反警暴HongKonger Lives Matter遊行

唔好縮呀

終蟈唔係6月通過實施國安法就係廢物垃圾咪撚縮呀廢共

係咪背後deal好左

會被制裁 不了

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

已經唔重要

外資點都會走，香港人點都會移民，因為而家全世界都知共黨言而無信

我覺得侵侵從來唔係睇香港
係睇支那會唔會威脅到美國 再一棍打埋去

重有武漢肺炎果筆慢慢同你計

連登仔講撚左幾年牙侵打中國都未撚打過
算鳩數吧啦

唔好撚縮啊 支那狗

堂堂大國
一個特別行政區都管唔住

中國人不能輸，繼續向前衝，唔好停呀
做個勇敢嘅中國人，食錯奶粉打錯敵人
厲害了那中國

彈出彈入

你睇恒指就知啦

侵侵一心只想打殘支那
香港只係順便係佢嘅籌碼
只要有方法打殘支那就會用

支那唔好衰比人睇呀

我同你一樣咁諗
香港人邊次樂觀係有好結果

最後逃生門 趁而家有人托住
共產黨對權力控制係永遠唔會滿足

渣ga

啱好咁撚傻啦 次次吹呢D風只係想小D冇嘈
D人慢D走 等領導有時間走先咋

果時吹習總係好人 比人高級黑
到左而加都仲覺得有希望唔好咁天真啦

中共最要係面，講要做唔到冇面呀，打死都要做嫁啦
on9

大國

佢唔立香港唔會重光，繼續好似之前慢慢沉淪倒退
變相繼續益權貴過好生活

總加速師突減速

譚耀宗、劉兆佳、葉國謙呢班太監奴才咪好撚失望？

中共係想拖到7月美英放暑期先立法？ 到時議員放晒假 開唔到會 咩反制都做唔到

唔信咁快縮

本地立法/廿三條就麻煩

7月冇期 似想12 立，過左美國大選，China Joe 一贏就郁

應該搞個遊行完力支持國安法唔過正仆街，再加天滅中共

唔好燈,未縮,分分鍾最尾一日先放入議程

縮都無用啦，人地又唔係淨係因為香港而圍佢

DLLM

咁急過因為原意用黎對付立法會選舉

其實好睇美國會唔會再出狠招

小學雞咁要面 真係會縮?

唔好撚縮呀，一陣又分拆上市仲仆街

腎虧啊?
又話硬嘅

縮左正契弟

全力支持國安法！以14億中國人發誓，一定唔撚縮！

總加速師諗住整個自貿區取代香港，但係又做唔L到，而家兩頭唔到岸

唉碌柒

對港政策大失敗

呢啲二打六9up啫
之前好似01定其他媒體分析最大機會係7月尾
6月尾根本趕唔撚切

睇雄安新區就知加速師小學生腦袋有幾撚勁啦！

褲都除埋比d咁既野我睇.jpg

唔撚好縮呀
有二百幾萬人聯署贊成㗎喎

垃圾CCP

咁咪成班保皇派炒晒車

咁樣其實都算唔差，最怕就係送哂彈藥都唔識用

擺明美中缺裂喎呢家
侵連任唔到應該火都黎

香港幾百萬人支持。加埋十四億人民共同努力。唔係取消呀！傻撚咗

唔會啦，Trump要贏大選，一定要公開咁推晒d責任比大陸，肺炎同美國示威幕後黑手

美國除左警暴問題, 另一個主打就係反共喎
警暴就算CHINA JOE上任都解決唔到, 咁唯有反共係兩黨共識, 亦要鬥既野

小學雞可能俾啲元老屌到開花

侵侵個款似唔想打仗，俾蓬蓬逼緊佢再強硬啲

唔好縮呀屌你老母
等緊制裁同居英美權呀

我要攬炒吖仆街

支那新聞報導香港有三千萬人支持呀

屌、唔係縮呀？

如果佢縮我地要做一場超大既好戲俾佢

唔可以俾佢縮

唔好開心住
如果真係咁歐美英 好難再出聲 你真係通過本地立法

From Twitter:

唔信佢會縮
真係唔好縮呀屌你
721831101111

中國國會支持撕毀國際聲明
投完又縮沙

咁唔係點啫，我地做得啲咩，你去迫中共通過啦好唔好

無錯 計政治光譜 侵絕對唔係最強硬果個 佢一樣係現實主義撚
最撚癲係mike pence果班 再加埋民主黨契媽
而中國既脾性一定搵野deal 用錢解決一切
睇下後面班人可以夾到侵有幾實

無鳩用 窩咁噯国 国家都吳𨶙賞飽胡窩口既

唔該晒
死法仔講咗等如無講

我簽左名支持立法
藍絲手足輸了

宜家連我呀婆都知共產黨春袋係邊

一定唔會縮
條友咁要面

強仔衝出黎鬥經濟已經浮曬面 根本大家都知加速先係真攬炒 要收火
但加速師之前搞彎曬成個高層 特別係廢繼承人 如果無實績 好難頂到20大再連任
所以縮就一定唔會縮 一定搞硬香港 但問題用咩方法同外交形勢會點

話支持立法個啲企業/人，會唔會岀黎暴動架

推俾小粉紅睇下自己國家有幾威啦

睇怕用軍事解決

你地諗多左啦，人大通過左即刻立都得啦

好廢

立啦 立啦麻 仲唔立?

岩岩先整左BNO，回水呀仆街

雄安新區依家影都冇

點同簽咗名支持立國安法嘅人交代！！？？

屌做乜縮沙
仲諗住可以俾美英收皮

係
就當佢今次縮都已經無灣轉, damage is done
堂堂一個國際條咁兒嬉
cash就轉美元, 股就轉美股

點解要迫手足同路人去黃餐廳食飯

整個遊行夾中共？

好撚過德過啦

立啦求下你

小粉紅發現繼市長可以罷免後，又發現人大一致贊成嘅國安法都可以當無投過

縮沙正契弟

上微博話香港國安法沒有通過

班小粉紅一定嬲到跳曬制

我屌，習大大，你唔撚係呀？冇撚用戰狼喎

就算佢出聲話唔立，轉過頭都可以再立，美佬都用埋希特拉做例子，隨時反口，TRUMP近排都試得多啦

屌你老母，死虧佬甴近平
正陽痿廢柴，冇D撚用，咁都扯唔起，死撚左佢啦

快撚d立，唔立正契弟

搵人不停亂放風試反應

快撚啲‘線’侵落馬添啊 唔係推國安法黎把撚啊

韓國瑜稍許親中，是國民黨要與民進黨區隔之處，說他是中共代理人，就像說香港某些人是共產黨卧底一樣，有啥證據？韓被罷免，主因是他當選高雄市長不到半年，就去參選總統，有負高雄選民所託。香港反送中對台灣的總統選情有影響，對罷韓沒甚麼影響。其實，即使韓當選總統，台灣也不會毀。國民黨馬英九執政八年，還同習近平會了面，台灣毀了嗎？台灣的穩定，是因為內有越來越成熟的民主制度，執政者是在民意授權和監督下施政，外有美國基於戰略利益對台灣的保護。我們相信制度，而不是相信人。

美國的暴亂引致特朗普支持度大幅下滑，香港有評論擔憂美國年底大選特朗普會輸給民主黨。無可否認，美國民主黨執政時的親中政策的確讓人擔心，但美國是否會改變對華政策，或是否會因為港版國安法而制裁中國，是受民意和美國的利益左右的，不會因為政黨輪替而有大改變。

有上述這類看法的人，關鍵是仍然未能擺脫根深柢固的人治觀念，認為執政換了人，政策就會大變，實際上無論是專權政治還是民主政治，所有政策取向都沿自制度。專權政治必然以維護執政者權力為依歸，民主政治就必然以民意和人民利益為依歸。

咁啱睇到蘋果今日李怡篇文，其實唔使太擔心，之前做過民調，美國國內民意對中共嘅仇恨已經好清楚

等睇美國佬玩嘢
嚟緊果半年大家可以休息下
抗議同文宣照做唔好送頭住

拖下先

係架 仲會賣水炮車射鳩香港人

反共已經係大勢，美國冇可能比中國繼續落去威脅美國同美國係世界嘅地位。
滅共成功，令trump名流清史先對佢最大利益。咁如果香港人要逼住一齊攬住共產黨死都冇計。襯宜家增值下自己囉

仆街
仲想移民架

睇定啲, 小心炒車

移民同難民兩回事，移民除時都得

其實有無23條、惡安法，香港都係一樣變成一国一制，支那都係一樣繼續佢侵略世界嘅行為

唔好開心住

求下你快d過，我哋全香港人做好哂準備你想縮？

冇人開心，個個都擔心緊佢縮呀。。。

唔怕佢立，最怕班on9支持本地立法

不嬲都唔跟規矩架啦。。有冇agenda都一樣

習
敗
北

I think so.
In order to get a jump in support, Trump have no other way but hit it hard on CCP in the next 2-3 months!

Cancel都好大鑊

縮左又點?驚你本BNO無用？
唔好續囉

有幾大鑊阿，你以為真係因為國安法而出聲？

唔明你個logic 點黎

中共扮跪唔係第一次，64後扮佐好耐

咁做咩驚佢縮？佢縮又唔影響大局，又唔影響BNO平權

真係民意對中共仇恨咁清楚，
應該反映係拜登支持率度，
選舉前都咁憎支那都選個收咗中共咁多錢、中共比埋個基金比佢個仔打理既入去，
咁仲點樣民主政治以民意為依歸？

民主政治以民意為依歸係透過選票做出黎，
而家就係民意覺得拜登既親中都不及trump討厭。

公投、港獨、區議會
三面夾攻

呢個時勢要夾中共過國安法 希望大家提供更好既方法

你覺得bno 有得平權？ 唔好咁pure 咁true 啦。。。

講明有國安法先改，而家冇，英國佬：business as usual

咪撚縮呀屌

過左啦，之前兩會咪通過左

正想講。

講到明要出師有名。
無名無師出。

可能佢好pure true 地覺得國際間百國聯軍已成大局，中間支那做乜都唔會有任何影響掛。。。

驚咩丫，你估佢唔過英美就唔做野咩

你要咁諗都無辦法，國安法一早兩會過左
另外英美唔止因為國安法先做野，唔該你唔好咁天真

英國佬：證明香港仲有一國兩制

係就唔會而家咁硬啦，你估脫歐前阿

出師有名呀，如果國安法唔關事你口中嘅英美駛乜喺呢件事上面係咁出牌呀。。。邊個天真都未知

縮沙仲衰
即刻用垃圾會立23條

肺炎死個幾十萬人呢？中共謆動英美暴動呢？
你真係國際政治BB班

你係咁舉例子說門要出師有名 點解你咁可愛

你唔識就唔好兜啦

你成日針住國安法黎講，咁兩會通過既咩黎？玩泥沙？

英美應該無你咁幼稚囉

縮有咩唔好
而家國際搞咁多野就係想佢縮
明明係目的黎，你擔心會贏反而想輸係咩logic?

唔止啦
一帶一路亞投行中國製造2025大灣區海南自貿區
全部搞到一pat屎
仲話大國勃起

終於驚嗱 仆街

仲有G7都就黎黎，你咁講中共一縮G7都唔洗開，全球議會反共聯盟可以解散啦

幼稚

我兜定你兜緊

而家咪就係話佢通過左又唔敢玩落去，叫佢唔好縮囉。。。

你睇下全世界而家最大力係邊張牌度玩緊先啦。。。

取消優待就嚇死你

縮左點攬炒最接近攬炒一次

國際目的係想搵位打擊佢定真係想佢縮呀？
同埋請問佢表面縮，實際照做我地又贏左d 咩？

如果要出手大把牌，你唔係以為英美搞到咁大會為左中共縮而縮呀嘛

不過對住你啲國際政治BB班都係唔嘥口水

你以偏概全得好核突。。。冇人講過佢縮左全世界就會當冇事喎。。。

可以打嘅牌就一定越多越好嘅，我唔明支那做緊柒野俾位人打，而家佢醒起即改，大家有咩咁開心。。。

我諗中共想本地立法
然後可以有藉口話冇破壞一國二制
睇下之後小數派會唔會放風話自行立法

咪就係囉，最好佢有咁醜做到咁醜俾位人入，反而佢陰d 陰d 做國際仲難出聲

屌縮？

其實美國放棄香港人換利益，呢個應該無得逆轉

除非中國係自損三千無得再起頭

美國全國共識就係，支共影響緊美國地位，一定要消滅佢

香港只係借口的同事，又係支共死穴

你咁係自炒唔係攬炒
一過左中共扣幾滴血，香港人全亡

正股驚閪。
搞到英美亂七八糟以為仲走得甩？

恕我直言，而家香港人力量同中共鬥贏既機會係0，除左移民走人係無解決方法，街頭抗爭黑警已經用100%唔批不反+快速大圍捕策略完全鎮壓，中共要用PK鄧滅聲，將一切想和平發聲既香港人趕盡殺絕，睇唔到再有機會搞百萬和平遊行

因為一搞得起中共就會好頭痛，搞一次百萬人和平遊行絕對比搞100次勇武有用，不論對中共定國際既壓力都係十分大，可能好多連登仔唔覺，而家搞咁多野就係防止百萬人大遊行重臨

體制內你搶到位都好佢又可以架空你，國際力量又只能救走你但幫唔到你守屋企

所以唔走人既話得返拖，拖得一年得一年，可能拖拖下有轉機

個問題係佢唔係縮 係拖
拖到本地立23條就仆晒街
他殺同自殺既分別呀大佬

我真係好想佢快撚啲立黨安法 最好有咁肉酸得咁肉酸

國際力量從來都冇諗過救我地，只係想用香港人權呢個理由去打擊支共

另，反正香港人一定死梗，無論直接國安法好，改返23條好，再低調d 用其他方法都好，支共習總要清算香港人係一定，咁點解唔期望支共可以做得柒d 等國際力量打得佢應d?

唔撚係呀嘛
想辜負佢哋口中幾百萬藍絲啲簽名...
而家當人係condom咩

我寧願等轉機（eg雜種失勢），真係無轉機就走人算
你想佢打得應d除時打到香港人真正玩完（eg變新疆西藏）到時香港人想翻身都無機會，中共最多傷幾滴血，就算中共真係玩完咁既情況下一定到佢攬炒搞死埋香港人，香港都係收皮
留得著條命先可以做世界冠軍

你要習總死一定要支那經濟死，要支那經濟死香港呢個回血劍一定要死先，冇得避

而家係咩事先 係咪confirm 中國100%唔推國安法先
最怕中國扮縮 話past 去香港立法會立法 而且優先投票審議國安法 扮成立法權在香港 確立一國兩制無變 而且又肯定投票過硬 如果真係咁就仆街了 美國無得實行香港關係法and制裁中港

乜水嚟架

我都最驚係咁

總之香港一定要死，否則冇野講

東亞病夫

個source 唔重要，個source 條link係新華社黎

同埋係法新社記者黎

真呀 所以唔明香港人仲幻想美國係白武士？唔好咁天真啦 學藍屍話齋「你估美國佬好好？」講到尾都係要自救

歐美係要見到國安法拉人先會覺得殺到埋身

英國成日都想縮 驚佢借依下又訓返

中國倒台，香港先有機會重光
其實依個階段香港人做咩影響唔大
只要歐美全面進入冷戰狀態 香港人就可以慢慢等
好似二戰咁 荷蘭、比利時最後都係靠美國打救
自己反抗好難成功

為香港民族保留實力好重要
如果唔係，就算最後勝利，香港人都滅左種
得返啲藍絲扮香港人搵食

美國打爆中國
香港從中已經有巨大得益
香港滅亡咪滅亡 日後復到國已經足夠

係攬炒。不止幾滴血咁簡單。

等轉機？幾時？2047？

你一定冇打開twitter戰線

雜種失勢係危機黎，邊係轉機
今日中國搞成咁都係全靠雜種，全國監控，新疆集中營，貿易戰僵局，武漢肺炎都係佢搞出黎，你居然想剿匪大將軍，反共魯魯修失勢，係咪唔太清醒？
雜種最好長命百歲，唔係一死咗又搞返懷柔政策香港就真係萬劫不復喇。

出面燒到咁
咪縮呀

咪FF 啦

有咩咁驚，基本盤已定，無論你推唔推國安法都制裁支那，係睇下個借口靚唔靚。

敵疲我打，敵退我追

AOB

唔立落去即是支持港獨
Thx

屌你老母 縮陽咁款

縮條毛咩，一日未開會一日都可以改

當我無講過

Joe 就來80， 真係坐住輪椅

領導未走曬資下話

無撚用

渣架

未撚縮啦 垃圾

咪L縮呀！ 縮左以後十四億人抬唔起頭！

中共:乜你真係嬲ga?

支持維尼頂硬上，蟈力強大！

咪撚縮沙啦 屌你老母

勸你地唔好跟太貼同太輕敵

切勿跟車太貼

唔立正戇鳩
不過佢立左都係戇鳩

想問點樣復國？靠咩搵錢？

我覺得所謂自救只能係個人層面上做
例如移民
香港人力量太細，掌控唔到自己命運

刁敗敗

諗你老母
殺咗剮咗
扮咩野諗諗佢？

快啲過啊 而家全球反共咁勁過左反得仲勁

到時可能射返畀港支自行立23條
然後一堆老販民就叫大家含淚接受23條

如果是真，林鄭又被記大過一次

見到劇本了

孖田: 唔好得罪阿爺
OMDB: 袋住先
35+已成口號 又可以含了

垃圾國家

你六月唔國安法，71同你玩大佢，真係唔驚?又再宣傳國際。

???:今日係民主最黑暗既一日

睇過侵最近記者會點講份美中貿易條約未

十 四 億 人 大 國 ！ 縮

淆底了, 我的國
哭𠹌咗

懷柔香港人無事，最多變澳門
而家雜種嗰種香港人有滅亡可能，除非你想自殺，否則一定係無雜種好

係
攬炒炒埋自已後果就係咁

世界封鎖支那, 香港做轉口運嘢俾支那
果陣先真正做到13億人市場, 數錢都數到手軟

仲有大量支那妓女可以享用

屌，早知上次黨安法簽名簽多一百幾十個支持啦

咪咁天真啦，黨性就係要趕絕你香港人，只不過係遲早問題。
唔通你想慢慢比人推入再教育營洗腦
定轟轟烈烈同支共死過，但可能仲會有一線生機浴火重生

笑左笑埋右

到時個個又轉晒口風讚呀甴種準確拿捏形勢將英美勢力玩弄於股掌之中呀

國際政治bb 敬上